有無人一飲牛奶就屙到仆街？

次次飲都會屙，岩岩飲左一杯就屙到仆街
屙水果隻 好似用屎眼屙尿咁

通腸胃個feel好正

空肚飽肚飲都屙

我淨係空肚飲奶先會肚瀉

我都係
我對奶好敏感

朝早飲奶會柯到仆街
明明以前唔會

朝早飲奶類必柯
但聽人講慣左就唔會柯

Same here

無奶酶所以會咁
飲多幾次就ok

咁有冇扯旗同想比人屌屎眼

有隻粉經色

奶茶都唔飲得
咖啡無事，不過屙啲尿聞落係咖啡味
乳酪都無事。朱古力奶印象中好似無屙

有無人都係咁既情況

咁又無

乳糖不耐症

係美國頭2年經常飲乜事都無，之後就同樓主一模一樣. 我都唔知點解,

利申:住在4年

以前細個都唔會仲成日飲好鐘意飲 依家飲同屋主一樣屙到屎眼都痛

有冇人飲鮮奶冇事
飲牛奶就好大獲

飲完一定肚脹肚搞

印象中細個飲無屙
大個左個奶類製品好易會屙
係街唔敢亂食雪糕/奶類製品

唔知關唔關輸 早排成日食乳酪
一日一包奶都冇事
依排冇食乳酪 前日飲左包全脂奶
屙撚到仆街 個肚唔舒服左成日

乳糖不耐症
飲得多慣左就無事

朝早飲先會屙到仆街

細個好中意飲
日日飲都冇事

唔知點解
25歲果陣一飲就屙
直到而家

而家一飲凍奶茶凍咖啡屙硬

乳糖不耐症
會唔會後天先有

想排下毒就會飲

咪傻喇

細個成日朝早飲奶
仲要日日都飲
不過而加都係冇事 就算空肚飲都冇事

完全無呢個問題
好似話慣左就無野

好似係人越大 係會越少幫助消化奶既苺

揮手

所以出街一定唔會飲奶製品

有時冇屎痾就會去飲下奶

朝早飲仆硬街

習慣唔到。
我唔係水果隻,但都稀左唔少。
次次都大爆發,所以食完早餐一定唔敢放屁。

朝早飲會仆街,之後無事

same

飲盒裝要雪個啲奶屙到仆街
飲開之前唔洗雪個啲奶冇事
有冇人一樣？

淨飲鮮奶冇事
如果食埋野必柯

飲得多就無再肚屙

無 不過有時飲完就好快會屙屎

lactose intolerance

細個好鍾意飲鮮奶亦無問題
成年後一飲就肚屙
奶製品無問題
查過乳糖不耐症可以係大個先有

係咪有食物敏感?

月頭去日本便秘 落7仔買奶飲左半盒訓教
半夜就黎料

牛奶整熱左，再每次少少份量加上去就會慢慢習慣

有嘅通常係典型純種東亞人種

每日飲一杯
由飲親都痾變到淨係多屁

清腸胃

係咪gluten free個啲呀？外國成日好多人都有呢個問題 但香港又冇乜人講過

我成日覺得
牛生產d 奶本身就係比d 牛仔飲
你地d 人類有人奶唔飲走去飲牛奶
肚痾都係正常

由細到大，一飲唔洗15分鐘已經黎料
痾哂啲屎不特只，痾水痾到好似開水喉咁
你地話日日飲就無問題，但我中學日日飲咪又一樣日日痾到仆街
但真係好爽，一無屎痾就飲

睇完wiki都唔明點解朝早空肚飲先出事

係未因為凍飲所以肚痛
以前每朝一杯奶茶依家都係飲水算了

Lactose intolerant

一飲奶就算唔肚痛

放既屁都會極臭 重一定係無聲屁

我細個明明唔會咁

飲奶肚痾係乳糖不耐症
係腸胃受唔住乳糖
唔係對奶敏感
奶敏感係對奶入面嘅蛋白質敏感

有冇聽過 ＜不能說的真相＞

屌你癡撚線嫁咩

你望下兩盒奶成分一唔一樣
有d係溝出黎

好似話係正常
人大左身體就會覺得唔需要再飲奶
所以會乳糖不耐
好似係

飲奶冇事,飲朱奶,屙到菊花盛開

食辣飲奶會嘔到仆街 加發燒

飲奶後個肚會攪下攪下 咕咕聲
食乳酪芝士果啲仲會放足幾日無聲極臭屁
好似消化不良咁

成日驚放放下屁噴屎。

係咪揸下都會高潮？

乳糖不耐症
好似話七八成亞洲人都有
反而歐美果邊就得一兩成有
Btw真係會飲多就冇?
睇過好似係因為身體天生冇一隻酶去分解
我好似飲咁耐都係有

啱啱睇到篇文章話
原來某啲奶製品會加入乳糖酶
因為人啲腸入面有乳糖酶就可以幫助消化乳糖
所以有人飲A奶會屙 飲B奶就唔會？

跟住睇到原來有乳糖酶既supplement賣
食奶製品果陣啪一粒 就唔會屙
出街都可以瘋狂飲奶同食雪糕

正喎，屌你好似啪避孕丸咁